q: Привет!
a: А если еще подумать?
q: Ну привет же
a: Не понял фразы.
q: тупарь
a: Нужно сделать валидацию отдельным методом.
q: стоп
q: поговори у меня))
q: заснул?
q: просыпайся
q: продолжить
a: Очень хороший вопрос!
q: а еще?
a: Проект собран успешно!
q: закончить
a: Нужно сделать валидацию отдельным методом.
q: gjuyfkb
a: Очень хороший вопрос!
q: погнали
a: А если еще подумать?
q: СТОП
q: МОЛОДЕЦ
q: проДолжить
a: А если еще подумать?
q: Закончить
a: А если еще подумать?
q: 1
a: Проект собран успешно!
q: закончить
a: А если еще подумать?
